各位 浪費你十秒 入一入黎 重申一次 今場革命既口號

不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

兄弟爬山 各自努力

唔好再比新會員分化到大家

乜撚野步緊佔中後塵

完全冇呢回事

自己做自己 唔好聽人吹既風

我地冇大台 唔洗理連登既po

想做就做

文宣有文宣努力 前線有前線爬山

前線真係唔好再休息

再咁落去人權法未提交議員

香港已經歸左蚛

香港人 反抗

推

推2/10

推3/10

推呀

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

認真po冇人推

香港人 反抗

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

左膠口號

push

有藍絲美容院老闆試圖高空擲物謀殺手足！

再有神獸出黎

唔該斷手斷腳

浪費十秒都唔肯

唔好再推休息po

同忍多幾日 乜乜柒柒戈d po喇

香港人 反抗呀